有無人放假可以係床上面 hea 成日？

全日就訓係床玩電話 ipad 睇電視
聽日又要返工啦

放工就應該hea足全日 唔hea同冇放過假冇分別

same, 除左去廁所同食飯要離開張床

放親假都係咁

植物人放唔放假都係

始終慣咗用電腦上網,都係要起身.

有